[賽後討論] 港超聯 理文 3:2 東方

我中萬歲

而家只不過打左 3 場
東方已經累積左 0 分
仲有 15 場比賽
東方係剩下賽事取得 15 場勝利
就可以打破南華保持既三十六分奪冠記錄
即係話東方仲有 2 場波可以失分走盞
只要我地隊長 沙巴 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以單殺到傑

南華 三十六分奪冠
即係最多贏十三場 仍有七場失分
傑志 一季8連勝
我地今季仲有大把時間去8連勝
根本就唔需要跨季完成
南區 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地葉鴻輝比謝德謙更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽東方水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

究竟司徒仲會唔會係下場波嘅教練

會嘅
都無人可以揀
唔通搵upset咩

和哥

叫狗志自己教

垃圾東方

埸波好好睇

榜尾依家係邊隊

佛山隊

包老屍一到球場，所有球迷便都看著他笑，有的叫道，“老屍，佛山隊不敵小傑仔！”他不回答，對眾球迷說，“皇天擊殺小傑仔，新自由主義球迷。”便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，“上星期再輸比大埔！”包老師睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“什麼清白？剛剛先輸埋比清泉理。”包老屍便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“今天不能算輸……輸波！……剛才的事，能算輸嘛？”接連便是難懂的話，什麼“東方會戰勝歸來”，什麼“冠軍”之類，引得眾人都哄笑起來：球場外充滿了快活的空氣。

好撚廢啊東方

睇現場 緊張刺激到

港超聯呢d假波 有咩值得睇

自視過高

港足水都費時抽

港足2大巨頭 垃立&立立